{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053155",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 시그니처 드라이브인 호텔 용문점"
    },
    "text": "宿泊施設は計23の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内支援を受けることができます。 客室の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は追加料金が発生する場合があります。 特定の日付や祝日には料金が変わる場合がありますので、ご注意ください。 また、身分証明書を提示して入室しなければならず、未成年者は制限されることがありますので、必ず身分証明書を持参してください。 訪問者のレビューによると、この宿は楊平でコスパが最高の清潔で居心地の良い宿だそうです。 寝具類はきれいでにおいが全くなくて良かったし、個人的に野外浴槽と駐車場がよく用意されていて満足でした。 インテリアにも気を使い、親切なサービスも忘れなくていい印象を受けたそうです。 ただし、価格は少し高いですが、宿泊について満足のいく経験をしたと評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "23の客室があります。"
        },
        {
            "question": "何か他の言語で案内支援を受けることができますか？",
            "answer": "はい、韓国語を含む様々な言語で案内支援を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準はありますか？",
            "answer": "はい、客室の入室基準を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の日付や祝日に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、特定の日付や祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書を提示して入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いと評判ですか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによるとこの宿はコスパが最高の清潔で居心地の良い宿だと評判です。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのような状態でしたか？",
            "answer": "寝具類はきれいでにおいが全くなくて良かったそうです。"
        },
        {
            "question": "野外浴槽と駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、野外浴槽と駐車場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "インテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "インテリアにも気を使っていて、親切なサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "価格は高いですか？",
            "answer": "価格は少し高いですが、宿泊について満足のいく経験をしたと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 383
    }
}